歐盟外交專員：歐盟會繼續支持香港人的自治和基本自由

你夠得把聲，有冇興趣屌咗自己先

自由同基本自由有咩分別，其實
成日都用基本呢隻字搞到好似貶值件事咁

中共成功就是利益喂飽西方世界，而西方世界不痛定思痛將來一定後悔，澳洲就是樣本一教訓醒發覺自己已被中共滲透近半

有歐洲人話我驚中國乜嘢呢？我驚俄羅斯多d啦，俄羅斯可以隨時打西歐，但中國點打歐洲呀。

中國打嘅唔係常規戰，中國係打超限戰
要全面滲透西方國家的所有，千人計畫就是其一
今次既反種族歧視就知喇，個個都話反歧視反警暴，但由2019年6月開至今香港警暴已經衝出國際個個都因為利益選擇唔出聲
最可恥的是德國見到中國出問唔理繼續賺錢，跟著收番幾個中國異見人士同香港流亡者當贖罪
這就是西方世界的虛偽

共產語言 根本已經滲透曬

一味鳩噏，有乜行動呀？

連基本嘅自由都冇，好似慘啲。